{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라 가족호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 プールは14:00から19:00まで利用可能で、保護者と一緒にいる児童の宿泊時の追加費用は1人当たり20,000ウォンです。 朝食は2階のレストランで週末と祝日の午前07:30から09:00まで提供されます。 大人は10,000ウォンで、小人は8,000ウォン、3歳以下は無料です。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しており、駐車場とWi-Fiは無料です。 バーベキュー場は事前予約後にご利用いただけます。18:00から20:00と20:00から22:00までご利用いただけます。 電気グリルのレンタル料金は2万ウォンで、バーベキューに必要な食品は個別に用意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は14:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊時の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "児童の宿泊時の追加費用は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は10,000ウォンで、小人は8,000ウォン、3歳以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は事前予約後に利用できます。18:00から20:00と20:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要な食品は用意してもらえますか？",
            "answer": "バーベキューに必要な食品は個別に用意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 360
    }
}